［突發］天水圍中彈傅同學可以幫手眾籌啦！

【為傅同學發起眾籌】

親愛的香港人:

首先，多謝各位市民齊心協力，捍衛自由！

在過去數月，有不同市民受到警方不同形式的暴力對待及傷害。

其中十一月十三號晚，一名天水圍十五歲傅姓少年於警民衝突現場，頭部被警方發射催淚彈擊中，當晚入院進行開腦手術，一直昏迷未醒。
事隔兩周，一直協助傅同學的基督教信義會香港信義會社工竺永洪透露，傅同學今天情況好轉，能對外界作出簡單回應，但傷勢嚴重，日後亦會出現無法預測的後遺症。而傅同學哥哥亦辭去工作，全職照顧弟弟。

近日，林進(瑞華區候任區議員)聯絡竺永洪，獲准為傅同學籌募，希望透過來自各位香港市民的捐款，資助傅同學的醫療費用及康復期間的生活費用。

有見及此，林進連同天水連線發起眾籌，所得善款將全數轉交傅同學及其兄弟。
—————

連登仔加油

推啊

推

請問係邊位有心人發起

一齊集氣希望傅同學早日康復

Fc下你先？

係天水連線瑞華區候任區議員林進

好似係天水圍果邊個候任議員

元朗區議會天瑞侯選人林進

救樓主老母

pish

Push

幫推
想一直幫手 直到同學仔完全好返

我要捐錢呀

下次最好貼埋link fc吓
依家好多人血饅頭

支持

屌你，要錢早響

最緊要人無事

多謝救本人老母

推呀

拯救成功，即課

冇paypal 既？ 要搵搵張卡先

話時話可唔可以整個我地自己既crowdfunding platform
次次都俾中介食6%

入户口會唔會好d?
眾籌網食水好深

Agger

我捐左啦,你地呢

唔係sme戶口會俾銀行收皮
惟有我地自己開返個 咁就剩係蝕信用卡個fee

20萬咁少邊夠洗

痴線 20萬邊夠

推佢老母

香港人最多係錢，希望小朋友早日康復約定煲底見

得20萬炸，大家要既襯手

over20萬係咪可以繼續捐？

幫幫手足

驚20萬唔夠

已捐手足早日康復🙏🏻

我一開已經六萬幾比完已經七萬幾！
我比五百咋！！！！

20萬咁少，已經達成一半
香港人無野多，就係錢多

20萬夠d咩

推上熱門俾更多人見到

可以over個定額，課就得

已課

想課 但信得過？

屌你班人癲嫁
課完出黎變左15萬

已捐

少少地課左500

唔知真堅定點，但我情願跌左好過幫唔到手

咁快就滿左

已捐
推

咁快爆左

Donated!!! Push!!!!

幫推

半個鐘就爆咗...香港人到底有錢到咩地步
我係香港人呀Hi

已捐

200 backer 捐完變左600

候選區議員加持
目前

巴絲打有閒錢請支持埋佢地

【黃色經濟圈】揭發「新疆嶺」嗰間NGO...

已經籌過數
要快啲好返啊

留名

至少50萬啦 呀哥又暫時無收入

父母又已經唔係身邊

放心，條link蘋果都有報

差唔多五十萬

條Link蘋果有放應該FC咗
放心捐

其實都唔多啦 腦手術又做左
果晚又有燒傷 好似係隻腳
仲有日日住院 日用品係錢 哥哥又全職照顧佢

50萬對病人黎講好少

供手足一世都得呀

如果非常唔好彩起唔返身，日後仲要兩兄弟的生活費，希望可以完全康復

日後復康好燒錢
同埋個眾籌做咩停咗

佢哋兩兄弟值得香港人一世供養仲未計昏迷咗半個月帶嚟嘅後遺症
50萬其實都遠遠唔夠

所以大家唔好以為捐左今次就算
條路係長
最緊要係順利康復
等緊你報平安呀

香港人呢方面真係一呼百應
但我想講，最應該要賠俾佢兩兄弟係班黑警

係，一兩球差不多，哥哥要辭去照顧真係好大的困難，仲有好多人想捐已經stop咗，希望佢地一切安好

好彩眾籌香港都唔會手軟啲人成日話香港人最多就係錢
（雖然我好撚窮但都少少心意）

停左既

已超額所以暫停左
捐唔切
屋企人都試過大病死過翻生
講真 53萬真係唔會夠
幾時開返條link比我使錢

仆街 射頭仲要腳都有燒傷

50萬其實唔太夠

林進話暫停咗了

捐到停左，20萬目標真係太少

我啱啱先見到已經停左fuck

希望等到有日睇到聰仔的訪問，等到聰仔親口上黎報平安🙏🏻衷心希望快啲好返，無後遺症

想捐
不如開夠一百萬

請手足食餐好

ppp

p

可唔可以再開過，趕唔切捐

我諗哥哥都唔敢一次集太多，
唔夠記住再開聲

唔駛太客氣，再開會再捐

好難自己整....任何戶口咁搞都好快比銀行ban.

同埋其實個個比credit card..有3% visa /master 賺..
visa/master又唔係即時過數..間crowdfund 其實係預支左錢比個人.

推，點解咁快完咗
Btw thank you all 手足
5x萬

快捐

嘩，已經53萬啦 gogogo

push

手足快D無事，一定要起翻身

Tui

五十萬都唔夠啦
大大力推

屌
又完左喇？

Stop 左啦⋯⋯已經達標

真，得兩兄弟點搞，50萬都唔夠

推上去

幫手推、手足無父無母好可憐

兩個鐘咁快五十幾萬

屌次次睇到post嗰陣已經滿咗
畀次機會啦大佬

籌款已經停咗

唔駛公開帳目，現在好好照顧先係重點，遲的唔夠，最緊要出聲

謝 幫忙，祝 安好

遲咗

永遠都遲左

PUSH

50萬就完左？

好快完左。可以籌多d

區議員做實事
幾好

屌 咁撚快完？